Part time

大家正職返office 工, 會唔會有咩兼職會去做 去搵多少少錢?

舊年之前有做酒店炒散
而家想做都冇
之前仲有私補 但返工返得耐都冇乜心機再對住小朋友 冇再補

你有能力私補都好啊, 我驚累到人

放工淨係想返屋企瞓覺
仲兼職真係想自殺咩

補習都係人夾人
其實我係信讀書係靠自己 補習只係有個人同你分享經驗
識D人自己讀書唔叻 但都幫到個小朋友

見而家d 家長又要個導師拎5**

上網搵多數咁要求 但鬼有咁多5**咩
不過又唔怪得佢地 三唔識七 係成績可以顯示你既能力
但如果FD搭FD/auntie介紹既 你入到八大都有人搵你補架啦